/* file size string
   Inspector -> Files tab -> file status string
   Status bar transfer count */
"%@ of %@" = "%1$@ / %2$@";

/* Torrent -> progress string */
"%@ of torrent metadata retrieved" = "已收到种子元数据的 %@";

/* Add torrent -> info
   Inspector -> Activity tab -> progress
   Torrent -> progress string */
"%@ selected" = "%@ 已选择";

/* Inspector -> selected torrents
   stats total */
"%@ total" = "共 %@";

/* Inspector -> Activity tab -> have */
"%@ verified" = "%@ 已验证";

/* Status Bar -> speed tooltip */
"%ld KB/s" = "%ld KB/秒";

/* Info options -> global setting */
"%ld minutes" = "%ld 分钟";

/* stats window -> times opened */
"%llu times" = "%llu 次";

/* Inspector -> Peers tab -> peers */
"%lu cache" = "%lu 缓存";

/* Inspector -> Peers tab -> peers */
"%lu Connected" = "%lu 已连接";

/* Inspector -> Peers tab -> peers */
"%lu DHT" = "%lu DHT";

/* Dock item - Downloading */
"%lu Downloading" = "%lu 正在下载";

/* Add torrent -> info
   Create torrent -> info
   Drag overlay -> torrents
   Inspector -> selected torrents */
"%lu files" = "%lu 文件";

/* Inspector -> Peers tab -> peers */
"%lu incoming" = "%lu 传入";

/* Prefs -> blocklist -> message */
"%lu IP address rules in list" = "列表中有 %lu 条 IP 地址规则";

/* Inspector -> Peers tab -> peers */
"%lu Known:" = "%lu 已知：";

/* Inspector -> Peers tab -> peers */
"%lu local discovery" = "%lu 本地发现";

/* Inspector -> Peers tab -> peers */
"%lu LTEP" = "%lu LTEP";

/* Inspector -> selected torrents */
"%lu magnetized transfers" = "%lu 个磁力传输";

/* Inspector -> Peers tab -> peers */
"%lu PEX" = "%lu PEX";

/* Dock item - Seeding */
"%lu Seeding" = "%lu 做种";

/* Drag overlay -> torrents */
"%lu Torrent Files" = "%lu 个 Torrent 文件";

/* Inspector -> selected torrents */
"%lu Torrents Selected" = "已选择 %lu 个 Torrents";

/* Inspector -> Peers tab -> peers */
"%lu tracker" = "%lu 个 Tracker";

/* Filter Bar Button -> tool tip
   Status bar transfer count
   Torrent table -> group row -> tooltip */
"%lu transfers" = "%lu 个 Tracker";

/* Torrent -> status string */
"%lu web seeds" = "%lu 个网络种子";

/* Create torrent -> info */
"%u pieces, %@ each" = "%1$u 个分片，每个 %2$@";

/* Inspector -> Peers tab -> peers */
"1 Connected" = "1 个已连接";

/* Add torrent -> info
   Create torrent -> info
   Drag overlay -> torrents
   Inspector -> selected torrents */
"1 file" = "1 文件";

/* Inspector -> selected torrents */
"1 magnetized transfer" = "1 个磁力传输";

/* Info options -> global setting */
"1 minute" = "1 分钟";

/* Create torrent -> info */
"1 piece, %@" = "1 个区块，%@";

/* stats window -> times opened */
"1 time" = "1 次";

/* Filter Button -> tool tip
   Status bar transfer count
   Torrent table -> group row -> tooltip */
"1 transfer" = "1 个传输";

/* Open invalid alert -> title */
"\"%@\" is not a valid torrent file." = "“%@”不是有效的种子文件。";

/* Prefs -> blocklist -> message */
"A blocklist must first be downloaded" = "必须先下载一个屏蔽列表";

/* Create torrent -> file already exists warning -> warning */
"A file with the name \"%@\" already exists in the directory \"%@\". Choose a new name or directory to create the torrent file." = "目录“%2$@”中已经有名为“%1$@”的文件，请在其他文件名或目录下保存该种子文件。";

/* Move inside itself alert -> title */
"A folder cannot be moved to inside itself." = "不能将一个文件夹移动到其自身里面。";

/* Create torrent -> zero size -> warning */
"A torrent file cannot be created for files with no size." = "不能为没有大小的文件创建种子文件。";

/* Create torrent -> file already exists warning -> title */
"A torrent file with this name and directory cannot be created." = "不能创建具有此名称和目录的种子文件。";

/* Create torrent -> blank address -> message */
"A transfer marked as private with no tracker addresses will be unable to connect to peers. The torrent file will only be useful if you plan to upload the file to a tracker website that will add the addresses for you." = "如果将传输标记为私有且没有 Tracker 地址，则无法连接到节点。Torrent 文件只有在您计划上传文件到 Tracker 网站上，该网站将为您添加地址时才有用。";

/* Open duplicate alert -> title
   Open duplicate magnet alert -> title */
"A transfer of \"%@\" already exists." = "一个传输“%@”已经存在。";

/* Filter Bar -> filter button */
"Active" = "活动";

/* Inspector -> tab
   Inspector view -> title */
"Activity" = "活动";

/* Add torrent -> same name -> button */
"Add" = "添加";

/* Inspector view -> tracker buttons */
"Add a tracker" = "添加一个 Tracker";

/* Magnet link failed -> title */
"Adding magnetized transfer failed." = "添加磁力传输失败";

/* Filter Bar -> filter button
   inspector -> check all */
"All" = "全部";

/* Filter Bar -> group filter menu
   Groups -> Button */
"All Groups" = "全部群组";

/* Tracker last announce */
"Announce error" = "宣告错误";

/* Tracker next announce */
"Announce in progress" = "正在宣告";

/* Tracker next announce */
"Announce is queued" = "等待宣告";

/* Tracker next announce */
"Announce not scheduled" = "未计划宣告";

/* Tracker last announce */
"Announce timed out" = "宣告超时";

/* All toolbar item -> label */
"Apply All" = "全部应用";

/* Selected toolbar item -> label */
"Apply Selected" = "应用已选";

/* Confirm Quit panel -> title */
"Are you sure you want to quit?" = "你确定要退出吗?";

/* Remove completed confirm panel -> title */
"Are you sure you want to remove %lu completed transfers from the transfer list?" = "您确定要从传输列表中删除 %lu 个已完成的传输吗？";

/* Remove trackers alert -> title */
"Are you sure you want to remove %lu trackers?" = "您确定要移除 %lu 个 Tracker 吗？";

/* Removal confirm panel -> title */
"Are you sure you want to remove %lu transfers from the transfer list and trash the data files?" = "您确定要从传输列表中删除 %lu 个传输并删除数据文件吗？";

/* Removal confirm panel -> title */
"Are you sure you want to remove %lu transfers from the transfer list?" = "您确定要从传输列表中删除 %lu 个传输吗？";

/* Removal confirm panel -> title */
"Are you sure you want to remove \"%@\" from the transfer list and trash the data file?" = "你确定要从传输列表中删除“%@”并将数据文件送入垃圾箱？";

/* Removal confirm panel -> title
   Remove completed confirm panel -> title */
"Are you sure you want to remove \"%@\" from the transfer list?" = "你确定要从传输列表中删除“%@”？";

/* Remove trackers alert -> title */
"Are you sure you want to remove this tracker?" = "你确定要删除这个tracker？";

/* Stats reset -> title */
"Are you sure you want to reset usage statistics?" = "你确定要重置使用统计？";

/* inspector -> peer table -> header tool tip */
"Available" = "可用";

/* Transfer speed (bytes per second) */
"B/s" = "字节/秒";

/* Preferences -> toolbar item title */
"Bandwidth" = "带宽";

/* notification description */
"Bandwidth settings changed" = "带宽设定已改变";

/* Groups -> Name */
"Blue" = "蓝色";

/* Add torrent -> same name -> button
   Blocklist -> cancel button
   Confirm Quit panel -> button
   Create torrent -> blank address -> button
   Removal confirm panel -> button
   Remove completed confirm panel -> button
   Remove trackers alert -> button
   rename sheet button
   Stats reset -> button
   URL sheet button */
"Cancel" = "取消";

/* Torrent Table -> tooltip */
"Change transfer settings" = "变更传输设定";

/* File Outline -> Menu */
"Check Selected" = "勾选";

/* Torrent -> status string */
"Checking existing data" = "正在检查已有数据";

/* Message window -> save button */
"Clear" = "清除";

/* inspector -> peer table -> header */
"Client" = "客户端";

/* View menu -> Quick Look */
"Close Quick Look" = "关闭快速查看";

/* Blocklist -> message */
"Connecting to site" = "连接站点";

/* Torrent file copy alert -> title */
"Copy of \"%@\" Cannot Be Created" = "“%@”的副本无法创建";

/* Create toolbar item -> label
   Create torrent -> blank address -> button */
"Create" = "创建";

/* Drag overlay -> file */
"Create a Torrent File" = "创建一个种子文件";

/* Create toolbar item -> tooltip */
"Create torrent file" = "创建种子文件";

/* Create toolbar item -> palette label
   Create torrent -> select file */
"Create Torrent File" = "创建种子文件";

/* Create torrent -> failed -> title */
"Creation of \"%@\" failed." = "创建“%@”失败";

/* Inspector -> peer -> status */
"Currently downloading (interested and not choked)" = "正在下载(有兴趣且未阻塞)";

/* Inspector -> peer -> status */
"Currently uploading (interested and not choked)" = "正在上传(有兴趣且未阻塞)";

/* Message window -> table column */
"Date" = "日期";

/* Message window -> level
   Message window -> level string */
"Debug" = "调试";

/* Info options -> global setting */
"disabled" = "已禁用";

/* inspector -> peer table -> header
   inspector -> web seed table -> header
   status bar -> status label
   Torrent -> status string */
"DL" = "下载";

/* Inspector -> Peers tab -> peers */
"DL from %lu" = "从 %lu 下载";

/* Torrent disk space alert -> button */
"Do not check disk space again" = "不再检查磁盘空间";

/* Donation beg -> button */
"Don't bug me about this ever again." = "不要再为此打扰我";

/* files tab -> tooltip */
"Don't Download" = "不下载";

/* Donation beg -> button */
"Donate" = "捐赠";

/* Donation beg -> message */
"Donate or not, there will be no difference to your torrenting experience." = "捐赠与否不影响您的BT下载体验。";

/* file table -> header tool tip
   files tab -> tooltip */
"Download" = "下载";

/* Torrent disk space alert -> button */
"Download Anyway" = "仍然下载";

/* notification title */
"Download Complete" = "下载完成";

/* Blocklist -> message */
"Download of the blocklist failed." = "下载屏蔽列表失败";

/* files tab -> tooltip */
"Download Some" = "下载一些";

/* Torrent table -> group row -> tooltip */
"Download speed" = "下载速度";

/* Stats window -> label
   tracker peer stat */
"Downloaded" = "已下载";

/* Filter Bar -> filter button
   Torrent -> status string */
"Downloading" = "下载中";

/* Blocklist -> message */
"Downloading blocklist" = "下载屏蔽列表中";

/* Torrent -> status string */
"Downloading from %lu of %lu peers" = "正在从 %2$lu 个节点中的 %1$lu 个进行下载";

/* Torrent -> status string */
"Downloading from %lu of 1 peer" = "正在从 1 个节点中的 %lu 进行下载";

/* inspector -> peer table -> header tool tip */
"Downloading From Peer" = "从节点下载中";

/* inspector -> web seed table -> header tool tip */
"Downloading From Web Seed" = "从网络种子下载中";

/* Inspector -> Peers tab -> table row tooltip */
"encrypted" = "加密的";

/* inspector -> peer table -> header tool tip */
"Encrypted Connection" = "加密连接";

/* Filter Bar -> filter button
   Message window -> level
   Message window -> level string
   Torrent -> status string */
"Error" = "错误";

/* Inspector -> tab
   Inspector view -> title */
"Files" = "文件";

/* Filter toolbar item -> label
   inspector -> file filter
   Message window -> filter field */
"Filter" = "筛选栏";

/* Inspector -> Peers tab -> table row tooltip */
"From: cache" = "来自缓存";

/* Inspector -> Peers tab -> table row tooltip */
"From: distributed hash table" = "来自分布哈希表";

/* Inspector -> Peers tab -> table row tooltip */
"From: incoming connection" = "来自收信连接";

/* Inspector -> Peers tab -> table row tooltip */
"From: libtorrent extension protocol handshake" = "来自libtorrent扩展协议握手";

/* Inspector -> Peers tab -> table row tooltip */
"From: local peer discovery" = "来自：本地节点发现";

/* Inspector -> Peers tab -> table row tooltip */
"From: peer exchange" = "来自：节点交换";

/* Inspector -> Peers tab -> table row tooltip */
"From: tracker" = "来自tracker";

/* Transfer speed (gigabytes per second) */
"GB/s" = "GB/秒";

/* Preferences -> toolbar item title */
"General" = "一般";

/* Inspector -> tab
   Inspector view -> title */
"General Info" = "一般信息";

/* Status Bar -> speed tooltip */
"Global download limit" = "全局下载限制";

/* Status Bar -> speed tooltip */
"Global upload limit" = "全局上传限制";

/* Tracker last announce */
"got %lu peers" = "找到 %lu 个节点";

/* Tracker last announce */
"got 1 peer" = "找到1个节点";

/* Groups -> Name */
"Gray" = "灰色";

/* Groups -> Name */
"Green" = "绿色";

/* Groups -> Button */
"Group" = "群组";

/* Preferences -> toolbar item title */
"Groups" = "群组";

/* View menu -> Filter Bar */
"Hide Filter Bar" = "隐藏筛选栏";

/* View menu -> Inspector */
"Hide Inspector" = "隐藏嗅探器";

/* View menu -> Status Bar */
"Hide Status Bar" = "隐藏状态栏";

/* View menu -> Toolbar */
"Hide Toolbar" = "隐藏工具栏";

/* File Outline -> Priority Menu */
"High" = "高";

/* files tab -> tooltip */
"High Priority" = "高优先级";

/* Legal alert -> button */
"I Accept" = "我同意";

/* Add torrent -> same name -> message */
"If you are attempting to use already existing data, the root data directory should be inside the destination directory." = "如果你企图使用已有数据，根数据目录应在目标目录之内。";

/* Torrent -> eta string */
"inactive" = "闲置";

/* Message window -> level
   Message window -> level string */
"Info" = "信息";

/* Inspector toolbar item -> label */
"Inspector" = "嗅探器";

/* URL sheet label */
"Internet address of torrent file:" = "种子文件网址:";

/* inspector -> peer table -> header */
"IP Address" = "IP地址";

/* Download not a torrent -> message */
"It appears that the file \"%@\" from %@ is not a torrent file." = "%2$@处的文件%1$@不是种子文件。";

/* Transfer speed (kilobytes per second) */
"KB/s" = "KB/秒";

/* Inspector -> Peers tab -> peers */
"Known:" = "已知:";

/* Tracker last announce */
"Last Announce" = "上次宣告";

/* Tracker last scrape */
"Last Scrape" = "上一抓取";

/* Prefs -> blocklist -> message */
"Last updated" = "最后更新";

/* tracker peer stat */
"Leechers" = "吸血鬼";

/* About window -> license button */
"License" = "认证";

/* Save log alert panel -> title */
"Log Could Not Be Saved" = "无法保存记录";

/* File Outline -> Priority Menu */
"Low" = "低";

/* files tab -> tooltip */
"Low Priority" = "低优先级";

/* Open duplicate magnet alert -> title */
"Magnet link is a duplicate of an existing transfer." = "磁力链接是已有传输的复制";

/* Inspector -> selected torrents
   Torrent -> progress string */
"Magnetized transfer" = "磁力传输";

/* Transfer speed (megabytes per second) */
"MB/s" = "MB/秒";

/* Message window -> table column */
"Message" = "消息";

/* Message window -> title */
"Message Log" = "消息日志";

/* files tab -> tooltip */
"Multiple Priorities" = "多个优先级";

/* Inspector -> Peers tab -> table row tooltip
   No Ratio
   Prefs -> blocklist -> message
   Tracker last announce
   Tracker last scrape
   tracker peer stat */
"N/A" = "N/A";

/* Filter Bar -> filter menu */
"Name" = "名称";

/* Preferences -> toolbar item title */
"Network" = "网络";

/* Prefs -> blocklist -> message */
"Never" = "从未";

/* Inspector -> tracker table */
"New Tier" = "新等级";

/* Tracker next announce */
"Next announce in %@" = "下次宣告在 %@ 后";

/* Group table row */
"No Group" = "没有群组";

/* Inspector -> selected torrents */
"No Torrents Selected" = "未选择种子";

/* Groups -> Button
   Groups -> Menu
   inspector -> check all */
"None" = "无";

/* Donation beg -> button */
"Nope" = "算了";

/* File Outline -> Priority Menu */
"Normal" = "正常";

/* files tab -> tooltip */
"Normal Priority" = "正常优先级";

/* Torrent disk space alert -> title */
"Not enough remaining disk space to download \"%@\" completely." = "下载“%@”所需的剩余磁盘空间不足。";

/* About window -> license close button
   Blocklist -> button
   Create torrent -> directory doesn't exist warning -> button
   Create torrent -> failed -> button
   Create torrent -> file already exists warning -> button
   Create torrent -> no files -> button
   Create torrent -> zero size -> button
   Download not a torrent -> button
   Magnet link failed -> button
   Move error alert -> button
   Move inside itself alert -> button
   Open duplicate alert -> button
   Open duplicate magnet alert -> button
   Open invalid alert -> button
   Save log alert panel -> button
   Torrent disk space alert -> button
   Torrent download failed -> button
   Torrent file copy alert -> button
   Transmission already running alert -> button */
"OK" = "好";

/* Remove completed confirm panel -> message */
"Once removed, continuing the transfer will require the torrent file or magnet link." = "一旦移除，继续传输将需要 Torrent 文件或磁力链接。";

/* Removal confirm panel -> message part 2
   Remove completed confirm panel -> message */
"Once removed, continuing the transfers will require the torrent files or magnet links." = "一旦移除，继续传输将需要 Torrent 文件或磁力链接。";

/* Remove trackers alert -> message */
"Once removed, Transmission will no longer attempt to contact it. This cannot be undone." = "一旦被移除，Transmission 将不再尝试联系该文件。此操作无法被撤销。";

/* Remove trackers alert -> message */
"Once removed, Transmission will no longer attempt to contact them. This cannot be undone." = "一旦被移除，Transmission 将不再尝试联系它们。此操作无法被撤销。";

/* File Outline -> Menu */
"Only Check Selected" = "仅检查所选项目";

/* Open toolbar item -> label
   URL sheet button */
"Open" = "打开";

/* Open address toolbar item -> label */
"Open Address" = "打开网址";

/* Open address toolbar item -> palette label */
"Open Torrent Address" = "打开 Torrent 网址";

/* Open toolbar item -> tooltip */
"Open torrent files" = "打开 Torrent 文件";

/* Open toolbar item -> palette label */
"Open Torrent Files" = "打开 Torrent 文件";

/* Open address toolbar item -> tooltip */
"Open torrent web address" = "打开 Torrent 网址";

/* Inspector -> tab
   Inspector view -> title */
"Options" = "选项";

/* Groups -> Name */
"Orange" = "橙色";

/* Inspector -> Peers tab -> table row tooltip */
"Partial Seed" = "部分种子";

/* All toolbar item -> palette label */
"Pause / Resume All" = "暂停 / 全部恢复";

/* Selected toolbar item -> palette label */
"Pause / Resume Selected" = "暂停 / 恢复所选项目";

/* All toolbar item -> label
   Dock item */
"Pause All" = "暂停全部";

/* All toolbar item -> tooltip */
"Pause all transfers" = "暂停所有传输";

/* Selected toolbar item -> label */
"Pause Selected" = "暂停所选项目";

/* Selected toolbar item -> tooltip */
"Pause selected transfers" = "暂停所选传输";

/* Torrent Table -> tooltip */
"Pause the transfer" = "暂停此传输";

/* Filter Bar -> filter button
   Torrent -> status string */
"Paused" = "已暂停";

/* Inspector -> peer -> status */
"Peer is unchoking you, but you are not interested" = "节点正在解除对你的阻塞，但你没有兴趣";

/* Inspector -> peer -> status */
"Peer wants you to upload, but you do not want to (interested and choked)" = "节点想让您上传，但您不想上传（有兴趣但被阻塞）";

/* Inspector -> tab
   Inspector view -> title
   Preferences -> toolbar item title */
"Peers" = "节点";

/* Preferences -> Network -> port status */
"Port check site is down" = "端口检查网站不在线";

/* Preferences -> Network -> port status */
"Port is closed" = "端口是关闭的";

/* Preferences -> Network -> port status */
"Port is open" = "端口是打开的";

/* Inspector -> Peers tab -> table row tooltip */
"Port: %@" = "端口: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"PrefWindowSize" = "偏好设置窗口大小";

/* File Outline -> Menu
   file table -> header tool tip */
"Priority" = "优先级";

/* files tab -> tooltip */
"Priority Not Available" = "优先级不可用";

/* Inspector -> private torrent */
"Private Torrent, non-tracker peer discovery disabled" = "私有 Torrent，非 Tracker 的节点不可发现";

/* Message window -> table column */
"Process" = "进度";

/* Blocklist -> message */
"Processing blocklist" = "处理屏蔽列表中";

/* Stats window -> label */
"Program Started" = "程序已启动";

/* Inspector -> Peers tab -> table row tooltip */
"Progress: %@" = "进度：%@";

/* Inspector -> Peers tab -> table row tooltip */
"Protocol: %@" = "协议：%@";

/* Inspector -> private torrent */
"Public Torrent" = "发布 Torrent";

/* Groups -> Name */
"Purple" = "紫色";

/* QuickLook toolbar item -> label
   QuickLook toolbar item -> palette label
   QuickLook toolbar item -> tooltip
   View menu -> Quick Look */
"Quick Look" = "快速查看";

/* Confirm Quit panel -> button
   Legal alert -> button */
"Quit" = "退出";

/* Stats window -> label
   status bar -> status label
   Torrent -> status image
   Torrent -> status string
   Torrent table -> group row -> tooltip */
"Ratio" = "分享率";

/* Groups -> Name */
"Red" = "红色";

/* Torrent -> eta string */
"remaining time unknown" = "剩余时间未知";

/* Preferences -> toolbar item title */
"Remote" = "远程";

/* Removal confirm panel -> button
   Remove completed confirm panel -> button
   Remove toolbar item -> label
   Remove trackers alert -> button */
"Remove" = "删除";

/* Main window -> 3rd bottom left button (remove all) tooltip */
"Remove all transfers that have completed seeding." = "移除全部已完成做种的传输。";

/* Remove toolbar item -> palette label */
"Remove Selected" = "移除所选项目";

/* Inspector view -> tracker buttons */
"Remove selected trackers" = "移除所选 Tracker";

/* Remove toolbar item -> tooltip */
"Remove selected transfers" = "移除所选传输";

/* rename sheet button */
"Rename" = "重命名";

/* File Outline -> Menu */
"Rename File" = "重命名文件";

/* rename sheet label */
"Rename the file \"%@\":" = "重命名文件“%@”：";

/* Stats reset -> button
   Stats window -> reset button */
"Reset" = "重设";

/* All toolbar item -> label
   Dock item */
"Resume All" = "全部恢复";

/* All toolbar item -> tooltip */
"Resume all transfers" = "恢复全部传输";

/* Selected toolbar item -> label */
"Resume Selected" = "恢复所选项目";

/* Selected toolbar item -> tooltip */
"Resume selected transfers" = "恢复所选传输";

/* Torrent cell -> button info */
"Resume the transfer" = "恢复传输";

/* Torrent cell -> button info */
"Resume the transfer right away" = "立即恢复传输";

/* Stats window -> label */
"Running Time" = "运行时间";

/* Message window -> save button */
"Save" = "保存";

/* Tracker last scrape */
"Scrape error" = "抓取错误";

/* Tracker last scrape */
"Scrape timed out" = "抓取超时";

/* tracker peer stat */
"Seeders" = "做种用户";

/* Filter Bar -> filter button
   Torrent -> status string */
"Seeding" = "做种中";

/* Torrent -> status string */
"Seeding complete" = "做种完成";

/* notification title */
"Seeding Complete" = "做种完成";

/* Torrent -> status string */
"Seeding to %1$lu of %2$lu peers" = "正在向 %2$lu 个节点中的 %1$lu 个进行做种";

/* Torrent -> status string */
"Seeding to %u of 1 peer" = "正在向 1 个节点中的 %u 进行做种";

/* Create torrent -> location sheet -> button
   Create torrent -> select file
   Move torrent -> prompt
   Open torrent -> prompt
   Preferences -> Open panel prompt */
"Select" = "选择";

/* Create torrent -> select file */
"Select a file or folder for the torrent file." = "选择一个文件或文件夹作为 Torrent 文件。";

/* Add -> select destination folder */
"Select the download folder for \"%@\"" = "选择“%@”的下载文件夹";

/* Create torrent -> location sheet -> message */
"Select the name and location for the torrent file." = "选择 Torrent 文件的名称和位置。";

/* Move torrent -> select destination folder */
"Select the new folder for %lu data files." = "为 %lu 个数据文件选择新的文件夹。";

/* Move torrent -> select destination folder */
"Select the new folder for \"%@\"." = "为“%@”选择新的文件夹。";

/* Status Bar -> status menu */
"Session Ratio" = "当前会话分享率";

/* Status Bar -> status menu */
"Session Transfer" = "当前会话传输量";

/* Share toolbar item -> label
   Share toolbar item -> palette label */
"Share" = "分享";

/* Share toolbar item -> tooltip */
"Share torrent file" = "分享 Torrent 文件";

/* Main window -> 1st bottom left button (action) tooltip */
"Shortcuts for changing global settings." = "更改全局设置的快捷方式。";

/* notification button */
"Show" = "显示";

/* View menu -> Filter Bar */
"Show Filter Bar" = "显示筛选栏";

/* File Outline -> Menu */
"Show in Finder" = "在 Finder 中显示";

/* View menu -> Inspector */
"Show Inspector" = "显示嗅探器";

/* View menu -> Status Bar */
"Show Status Bar" = "显示状态栏";

/* Torrent cell -> button info */
"Show the data file in Finder" = "在 Finder 中显示数据文件";

/* View menu -> Toolbar */
"Show Toolbar" = "显示工具栏";

/* Dock item
   Status Bar -> speed tooltip */
"Speed Limit" = "速度限制";

/* notification title */
"Speed Limit Auto Disabled" = "速度限制已自动禁用";

/* notification title */
"Speed Limit Auto Enabled" = "速度限制已自动启用";

/* Main window -> 2nd bottom left button (turtle) tooltip */
"Speed Limit overrides the total bandwidth limits with its own limits." = "速度限制使用自己的限制覆盖总带宽限制。";

/* Torrent -> status string */
"Stalled" = "已停滞";

/* Stats window -> title */
"Statistics" = "统计信息";

/* Torrent cell -> button info */
"Stop waiting to start" = "停止等待开始";

/* Donation beg -> title */
"Support open-source indie software" = "支持开源的独立软件";

/* Transfer speed (terabytes per second) */
"TB/s" = "TB/秒";

/* Create torrent -> directory doesn't exist warning -> title */
"The chosen torrent file location does not exist." = "所选的 Torrent 文件位置不存在。";

/* Add torrent -> same name -> title */
"The destination directory and root data directory have the same name." = "目标目录和根数据目录具有相同的名称。";

/* Create torrent -> directory doesn't exist warning -> warning */
"The directory \"%@\" does not currently exist. Create this directory or choose a different one to create the torrent file." = "目录“%@”当前不存在。创建此目录或选择其他目录来创建种子文件。";

/* Open duplicate magnet alert -> message */
"The magnet link  \"%@\" cannot be added because it is a duplicate of an already existing transfer." = "无法添加磁力链接“%@”，因为它与已有的传输任务重复。";

/* Move error alert -> message
   Move inside itself alert -> message */
"The move operation of \"%@\" cannot be done." = "无法执行“%@”的移动操作。";

/* blocklist fail message */
"The specified blocklist file did not contain any valid rules." = "特定的屏蔽列表不包含任何有效规则。";

/* Torrent download failed -> message */
"The torrent could not be downloaded from %@: %@." = "无法从 %1$@:%2$@下载 Torrent 文件。";

/* Torrent file copy alert -> message */
"The torrent file (%@) cannot be found." = "Torrent 文件（%@）找不到。";

/* Open invalid alert -> message */
"The torrent file cannot be opened because it contains invalid data." = "无法打开 Torrent 文件，因为它包含无效数据。";

/* Create torrent -> zero size -> title */
"The total file size is zero bytes." = "总文件大小为零字节。";

/* Open duplicate alert -> message */
"The transfer cannot be added because it is a duplicate of an already existing transfer." = "该传输无法被添加，因为它是一个已存在传输的副本。";

/* Torrent disk space alert -> message */
"The transfer will be paused. Clear up space on %@ or deselect files in the torrent inspector to continue." = "传输将会暂停。清理%@处的空间或取消选择嗅探器中的文件以继续。";

/* Create torrent -> blank address -> message */
"The transfer will not contact trackers for peers, and will have to rely solely on non-tracker peer discovery methods such as PEX and DHT to download and seed." = "此传输不会为节点寻找 Tracker，将不得不仅仅依赖诸如 PEX 和 DHT 一类的非 Tracker 的节点发现手段进行下载和做种。";

/* Removal confirm panel -> message part 1 */
"There are %1$lu transfers (%2$lu active)." = "共有 %1$lu 个传输（其中 %2$lu 个活动）。";

/* Confirm Quit panel -> message */
"There are %lu active transfers that will be paused on quit. The transfers will automatically resume on the next launch." = "有 %lu 个正在活动中的传输将在退出时暂停。这些传输将在下一次启动时自动恢复。";

/* Removal confirm panel -> message part 1 */
"There are %lu active transfers." = "共有 %lu 个活动传输。";

/* Create torrent -> blank address -> title */
"There are no tracker addresses." = "没有 Tracker 地址。";

/* Transmission already running alert -> message */
"There is already a copy of Transmission running. This copy cannot be opened until that instance is quit." = "Transmission 已经在运行了。在关闭该实例之前，无法打开此副本。";

/* Confirm Quit panel -> message */
"There is an active transfer that will be paused on quit. The transfer will automatically resume on the next launch." = "有一个正在进行中的传输将在退出时暂停。该传输将在下一次启动时自动恢复。";

/* Create torrent -> no files -> warning */
"There must be at least one file in a folder to create a torrent file." = "文件夹内必须至少有一个文件才能创建 Torrent 文件。";

/* Save log alert panel -> message */
"There was a problem creating the file \"%@\"." = "创建文件“%@”时出现问题。";

/* Move error alert -> title */
"There was an error moving the data file." = "移动数据文件时发生错误。";

/* Magnet link failed -> message */
"There was an error when adding the magnet link \"%@\". The transfer will not occur." = "添加磁力链接“%@”时出错了。传输任务将不会进行。";

/* Create torrent -> no files -> title */
"This folder contains no files." = "此文件夹中没有文件。";

/* Preferences -> Transfers -> Adding -> Magnet tooltip */
"This option is not available if Default location is set to Same as torrent file." = "如果默认位置已设为与种子文件使用相同目录，此选项不可用。";

/* Removal confirm panel -> message */
"This transfer is active. Once removed, continuing the transfer will require the torrent file or magnet link." = "该传输正在进行中。一旦移除，继续传输需要 Torrent 文件或磁力链接。";

/* Stats reset -> message */
"This will clear the global statistics displayed by Transmission. Individual transfer statistics will not be affected." = "这将清除 Transmission 显示的全局统计信息。单独的传输统计数据将不受影响。";

/* Inspector -> tracker table */
"Tier %ld" = "等级 %ld";

/* Filter toolbar item -> palette label */
"Toggle Filter" = "筛选开关";

/* Inspector toolbar item -> palette label */
"Toggle Inspector" = "嗅探器开关";

/* Filter toolbar item -> tooltip */
"Toggle the filter bar" = "筛选栏开关";

/* Inspector toolbar item -> tooltip */
"Toggle the torrent inspector" = "种子嗅探器开关";

/* Download not a torrent -> title
   Torrent download error -> title */
"Torrent download failed" = "Torrent 下载失败";

/* notification title */
"Torrent File Auto Added" = "自动添加 Torrent 文件";

/* Inspector -> title */
"Torrent Inspector" = "种子嗅探器";

/* Torrent -> progress string */
"torrent metadata needed" = "需要 Torrent 元数据";

/* stats total */
"Total N/A" = "总计 N/A";

/* Status Bar -> status menu */
"Total Ratio" = "总分享率";

/* Status Bar -> status menu */
"Total Transfer" = "总传输量";

/* Message window -> level */
"Trace" = "跟踪";

/* Filter Bar -> filter menu */
"Tracker" = "Tracker";

/* Torrent -> status string */
"Tracker returned error" = "Tracker 返回错误";

/* Torrent -> status string */
"Tracker returned warning" = "Tracker 返回警告";

/* Tracker next announce */
"Tracker will be used as a backup" = "Tracker 将被用作备份";

/* Inspector -> tab
   Inspector view -> title */
"Trackers" = "Tracker";

/* Inspector -> Peers tab -> peers */
"Transfer Not Active" = "传输未启动";

/* Preferences -> toolbar item title */
"Transfers" = "传输";

/* Inspector -> Peers tab -> peers */
"Transfers Not Active" = "传输未启动";

/* Legal alert -> message */
"Transmission is a file-sharing program. When you run a torrent, its data will be made available to others by means of upload. You and you alone are fully responsible for exercising proper judgement and abiding by your local laws." = "Transmission 是一个文件共享程序。当你运行一个 Torrent 时，其数据将通过上传的方式提供给其他人。你和你自己要对做出正确的判断和遵守当地的法律负全部责任。";

/* Donation beg -> message */
"Transmission is a full-featured torrent application. A lot of time and effort have gone into development, coding, and refinement. If you enjoy using it, please consider showing your love with a donation." = "Transmission 是一个全功能的 Torrent 应用程序。在开发、编码和完善方面花费了大量的时间和精力。如果你喜欢使用它，请考虑用捐赠来表达你的爱。";

/* Transmission already running alert -> title */
"Transmission is already running." = "Transmission 已经在运行。";

/* inspector -> peer table -> header
   status bar -> status label
   Torrent -> status image
   Torrent -> status string */
"UL" = "上传";

/* Inspector -> Peers tab -> peers */
"UL to %lu" = "上传到 %lu";

/* File Outline -> Menu */
"Uncheck Selected" = "取消勾选";

/* Status Bar -> speed tooltip */
"unlimited" = "无限制";

/* Torrent -> error string unreadable */
"unreadable error" = "无法读取的错误";

/* Save log panel -> default file name */
"untitled" = "未命名";

/* Torrent table -> group row -> tooltip */
"Upload speed" = "上传速度";

/* Stats window -> label */
"Uploaded" = "已上传";

/* Torrent -> progress string */
"uploaded %@ (Ratio: %@)" = "已上传 %1$@（分享率：%2$@）";

/* inspector -> peer table -> header tool tip */
"Uploading To Peer" = "正在向节点上传";

/* Torrent -> status string */
"Waiting to check existing data" = "正在等待检查已有数据";

/* Torrent -> status string */
"Waiting to download" = "正在等待下载";

/* Torrent -> status string */
"Waiting to seed" = "正在等待做种";

/* Message window -> level
   Message window -> level string */
"Warning" = "警告";

/* Drag overlay -> url */
"Web Address" = "网址";

/* Torrent -> status string */
"web seed" = "网络种子";

/* inspector -> web seed table -> header */
"Web Seeds" = "Web 种子";

/* Legal alert -> title */
"Welcome to Transmission" = "欢迎来到Transmission";

/* Groups -> Name */
"Yellow" = "黄色";

/* Inspector -> peer -> status */
"You unchoked the peer, but the peer is not interested" = "你解除了节点的阻塞，但节点不感兴趣";

/* Inspector -> peer -> status */
"You want to download, but peer does not want to send (interested and choked)" = "你想要下载，但节点不想上传（有兴趣然而阻塞）";

